[中國化?] Wiki 幾時改咗天壇大佛做"Tian Tan Buddha"???

一直以嚟都係學"The Big Buddha",
幾時開始變咗蝗語"Tian Tan Buddha"?

支那化

睇睇中文版個英文名
再睇睇英文版

reference

邊條hihi 改英文版？
有冇得睇history？

快d 改返

天壇大佛英文做乜變左Tian Tan Buddha

#1 Qurill • 8 日前